車仔就紅兩件，般尼果下就唔駛紅 ?

係呀 明黑鳩你
咁點